香港人願意成為時間博士嗎？

時間博士願意為1400萬分1機會去試，
香港一樣可以感化班黑警，
喚起佢地良知，
最少唔好錯落去，
遊行播警察宣誓提返警察服務市民。

推

你加油

唔會阻止你

去感化共產黨丫

各有各做，唔係帶人送頭就得

你自己成為啦

出門之前 rt like reply
入去幫無得上Twitter 響新疆受迫害的Uyghurs 多謝美國議員！
個個tweets 唔過一千
快啲由底做上去
Rt + like + reply
#StandwithUyghur

Rep Budd

Rep Deutch

Rep Wittman

仲有！
意粉國都幫左我地唔少！
入去rt + like + reply (響最底）

(感謝list on Twitter!) 通過Uyghur Human Rights Policy Act

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

自己做啦
我地睇你表演
支持你呀

你唔做魔法師 邊個做？

👆🏻

On撚鳩

你想講奇異博士？

有咁大愛要 thanos 變好人 激死作者